［文宣］想喺Reddit開個AMA

有無巴打可以提供可靠嘅資訊？
基本野我答到，但專業少少未必搞得掂

我可以幫手譯做英文

count me as an assistant. Not that i reckon "men are trash".

lol I changed my name
HK men are no longer rubbish

let me in all the same

I can open a post but I need more reliable information first

開咗po
麻煩幫手推推